好慘 我俾老闆屈 仲係行家之間唱衰我

我之前係間垃圾公司返工被經理拖糧 但老闆因爲經理係開國功臣而死攬個經理

最賤既係老闆公開咁叫行家唔好用我
我做緊嗰行行頭好細 佢啫係想斷我前途

今次真係誰大誰惡誰正確

樓主開膠post開到黎上班台

你姓程?

真人真事改編

勿起底